<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">FilafiCompose</string>
    <string name="app_title">FILAFI</string>
    <string name="imdb">IMDB</string>
    <string name="detail">Detail</string>
    <string name="app_about">Lima Film Terakhir Yang Saya Tonton</string>
    <string name="rating">Rating Pribadi:</string>
    <string name="homebutton">Home</string>
    <string name="languagebutton">Bahasa</string>
    <string name="review">Ulasan:</string>
    <string name="english">Bahasa Inggris</string>
    <string name="indonesia">Bahasa Indonesia</string>
    <string name="errormsg">Id Film Tidak Ditemukan!</string>


    <string name="title_f01">The Silence of the Lambs (1991)</string>
    <string name="synopsis_f01">Kadet muda F.B.I Clarice Starling, diberikan misi untuk melakukan interview kepada pembunuh berantai yang juga merupakan seorang kanibal yakni Dr. Hannibal Lecter di penjara, hal tersebut dilakukan untuk menangkap pembunuh berantai lain yakni Buffalo Bill yang dikenal selalu menguliti korban-korbannya.</string>
    <string name="review_f01">Akting dari para karakter utama sangat baik, editingnya berhasil untuk menyampaikan pesan dan membangun persepsi penonton yang membuat scene di filmnya menjadi memorable, kesan mengerikan tersampaikan ke penonton dengan baik, dan penulisan cerita yang jenius menjadikan film ini sebagai film yang bisa disebut sebagai mahakarya yang membekas bagi penontonnya.</string>
    <string name="score_f01">9.5/10</string>
    <string name="imdb_f01">https://www.imdb.com/title/tt0102926/</string>

    <string name="title_f02">Ghost in the Cell (2026)</string>
    <string name="synopsis_f02">Lapas Labuan Angsana kedatangan seorang narapidana baru bernama Dimas yang dikabarkan melakukan pembunuhan yang begitu sadis kepada bosnya, setelah kedatangannya tiba-tiba seisi penjara dikejutkan dengan beberapa narapidana yang tewas secara mengerikan. Para narapidana meyakini bahwa pembunuhan dilakukan oleh sosok hantu yang mengincar sosok yang auranya paling negatif di tempat itu, para narapidana pun mulai melakukan kegiatan positif guna menghindari kematian.</string>
    <string name="review_f02">Interaksi antar karakter terjalin dengan sangat baik, sisi komedi terasa natural dan mampu menyampaikan keresahan dari sang pembuat film tanpa membuat penonton merasa terganggu, para karakter mampu dibuat memiliki dampak yang nyata dan membekas bagi penonton, namun sayang bagian penutup terasa seperti lazy writing sehingga bagi saya pribadi terasa sedikit menganggu, bisa dibuat lebih baik tetapi tetap pantas dikatakan sebagai suatu film yang bagus.</string>
    <string name="score_f02">8.8/10</string>
    <string name="imdb_f02">https://www.imdb.com/title/tt9000310/</string>

    <string name="title_f03">Project Hail Mary (2026)</string>
    <string name="synopsis_f03">Seorang guru sains bernama Dr. Ryland Grace terbangun tanpa ingatan di kapal luar angkasa bernama Hail Mary, seiring kembalinya ingatannya ia menyadari bahwa misinya adalah mencari solusi atas meredupnya matahari yang diakibatkan oleh parasit bernama Asthropage. Di tengah perjalanannya ia menjalin pertemanan dengan alien bernama Rocky yang juga memiliki tujuan yang sama, keduanya pun bekerja sama untuk menyelamatkan matahari di tata suryanya masing-masing.</string>
    <string name="review_f03">Menarik bagaimana film ini mampu membuat penonton berempati kepada persahabatan antara seorang manusia dan alien yang bahkan tidak memiliki wajah, bagian sains dari film yang dapat disampaikan secara ringan namun tetap terasa jenius tanpa harus membuat penonton berpikir keras menjadi nilai positif dari film ini. Selain itu visual yang indah, dan musik pendukung yang berhasil membangun suasana pada film juga menjadi poin positif dari film ini. Kelemahan dari film ini hanya terdapat pada bagian akhir yang terasa sudah pas untuk menjadi penutup, namun ternyata masih dilanjutkan.</string>
    <string name="score_f03">9/10</string>
    <string name="imdb_f03">https://www.imdb.com/title/tt12042730/</string>

    <string name="title_f04">1 Kakak 7 Ponakan (2025)</string>
    <string name="synopsis_f04">Setelah kematian Kakak dan Iparnya, Moko sang aristek muda secara tiba-tiba harus menjadi “singe-parent” bagi para keponakannya. Ketika kesempatan untuk kehidupan yang lebih baik datang, Moko harus memilih antara kisah cintanya, karirnya, atau para keponakannya.</string>
    <string name="review_f04">Kisah Moko yang selalu mengalah demi keponakannya mampu membuat penonton merasa terharu, karakter-karakter utama pada film berhasil dibuat memiliki peran yang berarti, visual yang indah, dan musik yang terasa pas dengan cerita yang sedang berjalan menjadi poin positif yang saya pribadi suka dari film ini. Hanya saja akting beberapa karakter masih terasa sedikit kurang, namun masih dapat ditutupi dengan baik oleh penulisan karakter yang cemerlang dari sang sutradara Yandi Laurens.</string>
    <string name="score_f04">9/10</string>
    <string name="imdb_f04">https://www.imdb.com/title/tt32881480/</string>

    <string name="title_f05">Wake Up Dead Man: Knives Out Mystery (2025)</string>
    <string name="synopsis_f05">Pastor muda Jud Duplenticy dipindahkan untuk menjadi asisten dari Monsinyur Jefferson Wicks, setelah beberapa waktu Jud akhirnya mengenali karakter sesungguhnya dari Monsinyur Wicks yang membuatnya sempat bersetenggang dengan sang Monsinyur. Tiba-tiba saat sedang memberikan ceramahnya Monsinyur Wicks ditemukan tewas secara misterius, dan kini tuduhan ditujukan kepada Pastor Jud, akhirnya Benoit Blanc turun tangan ntuk menangani kasus ini.</string>
    <string name="review_f05">Tema yang terasa segar dari dua film sebelumnya, pengungkapan misteri khas film Knives Out yang tetap terasa jenius, konflik antar karakter yang juga menjadi ciri khas dari Knives Out dieksekusi dengan baik, serta akting dari pemeran Pastor Jud yang memukau menjadi poin positif dari film ketiga Knives Out ini. Hanya saja penonton dari dua film sebelumnya bisa merasa kurang nyaman pada bagian awal karena tidak seperti dua film sebelumnya yang melibatkan sang detektif Benoit Blanc sejak awal, film ini memilih pendekatan berbeda dengan berfokus pada cerita Pastor Jud dan Monsinyur Wicks terlebih dahulu sebelum memunculkan sang detektif.</string>
    <string name="score_f05">8.7/10</string>
    <string name="imdb_f05">https://www.imdb.com/title/tt14364480/</string>
</resources>